[老屈系列] 旺角站全封, 站內竟然傳出爆破璃聲 ?!

標題黨玩鳩你, 吹咩?

push 1/10

push 2/10

push 3/10

push 4/10

push 5/10

都幾肯定係黑警

push 6/10

證據確鑿，所有暴力行為都係Popo自編自導自演，唔關示威者事

push 7/10

已經都幾肯定popo有份爆地鐵

push 8/10

push 9/10

push 10/10

[member]幫手推, 好彩手足反應快錄得切[/member]

推

Push

今晚肯定話旺角站遭到嚴重破壞然後封站

D狗咁落力

自編自導自演

同我咁on9

有無機會擺到針孔係黨鐵入面

可以放到spark 大細既無人機入去

四驅搖控車好似好d

返唔到出黎

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

都唔係第一次 大家都知

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

push

係WO平日放定

C

好似有手足指黨鐵合謀狗隊呃保險，單野進度點?

1

岩先搭最後一班由金鐘開去荃灣既地鐵經過旺角站(已經封哂站) 我個位睇得唔清楚 但聽到有個男人話: 嘩 仲有咁多人係站入邊

係就唔該晒 要割一早割咗

pish

puuuuush

fucking pushhh

係人都知咩事啦

屌佢老母 又 插贓嫁禍！！

屈開有股癮 陰濕係冇得醫既

推比蘋果日報

上次馬鐵全爆玻璃

但係碎片全部係由內跌向外

屌你老母 黑狗

頭先荔枝角大約1745又係封尻哂但係大火，十分鍾後咩煙都冇哂

G

[共識] Twitter hashtag

開定live啦

推 又有狗搞破壞

好似班仆街係酒店放CAM一樣

但係點放同回收係問題

上蓋d玻璃爆左應該已經放到入去

PISH

自製破壞

收唔到gps部機飛唔遠

啲狗真係好落力

要

求

交

出

c

c

t

v

下次派無人機飛入去

所以前線手足做乜野都好
我覺得唔需要全部認曬頭
反正黑警臥底搞破壞證據確鑿
應該靈活咁將D野推曬比佢地

周圍好多眼望住 好難放WO

狗狗好乖
又幫勇武做嘢
黨鐵俾人打殘都冇人可憐

是但啦

# 明眼人

啱啱先見著落閘，轉頭入面就爆

俾埋奧斯卡金像獎啲狗都得

唔該哂

唔洗我地郁手就有人爆 慳水慳力

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

買部drone飛落去影啦

又自編自導

又屈

人哋幫手咁咪多謝佢哋囉

要求党铁公開十二十旺角站CCTV還警清白！
不過党铁一定話CCTV已被破壞

Backup

炸彈演習?

每一次遊行都封晒d站，其實就方便自己爆嘢，係裏面拍埋video, 叫佢攞cctv 出嚟囉.....然後就話暴徒做成大肆破壞，又搵借口立什麼法，取消區選等等..... 不知廉恥嘅政府！